新紅基 以心建家變「賣港敗家」

由站錯邊
三兄弟分家
俾689搞到坐監
現在用正苦相同的龜縮手法
送前線去死

我冇嘢講

利申：服務業奴工。
前線好無奈，俾你打工，但客仔不停叫老闆出嚟，老細/上司唔肯出，都冇計